尋找童年回憶

有套卡通片好正
但我又醒唔起咩名
其中有個角色係日本練劍嘅劍士咁嘅機械人
頭大身大手短腳短
戴黑色透明頭盔露個口
藍色劍士服
條腰放咗把木劍
印象係咁
個主角機械人好似係紅色
有無人估到係邊套有錯勿屌

個主角機械人好似係欖球頭盔咁上下

小露寶

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

小露寶手長腳長

鐵甲小寶

我搵到但唔知叫咩名

都估到係呢套 疾風無敵銀堡壘

樓主應該廿尾至三字頭

正確

我睇完但對個名完全無印象

呢套咩主題嚟…機械人打美式足球？

好似係細個睇覺得好正
但唔知個劇情